{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014809?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 연인들의사랑이야기풀빌라"
    },
    "text": "愛らしい恋人たちの話を通じて四季ごとの楽しさを確認することができます。 春と秋はスケート場でわくわくする瞬間を共にし、冬はスケートレンタル料も無料で楽しむことができ、初心者のためのピングーヘルパーも用意されています。 また、サメのヘルパーに乗って幼児も安全に遊ぶことができます。 スケート場の利用は9月中旬から4月中旬まで可能で、午前9時から午後8時まで利用可能です。 夏は大型ウォーターパークプールで涼しい時間を過ごすことができます。 浮き輪も無料で貸し出し、利用時間は午前9時から午後8時までです。 このように面白くて楽しい活動を通じて恋人たちは一日二日を童心に戻って楽しく遊んで疲れも癒しながらおいしいバーベキューも楽しみます。 真の余裕と休息を楽しみながらヒーリングする旅行ではないでしょうか？ お知らせとしてはローラースケート場の開場と無料レンタル、ピングーヘルパーの準備、そしてサイズ180~260のローラースケート無料レンタルが知られています。 また、営業期間は23/9/27から24/4/20までで、使用時間は午前9時から午後8時までです。 ウォーターパークプールは23年4月28日から9月23日まで運営され、使用時間は午前9時から午後7時30分までです。 チューブと救命胴衣は無料でレンタルされます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スケート場の利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スケート場の利用は9月中旬から4月中旬まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スケート場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スケート場の利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークプールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ウォーターパークプールの利用可能期間は23年4月28日から9月23日までです。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウォーターパークプールの利用時間は午前9時から午後7時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークプールで利用できるアクセサリーはありますか？",
            "answer": "ウォーターパークプールでは浮き輪と救命胴衣が無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "ローラースケート場の開場と無料レンタルはいつですか？",
            "answer": "ローラースケート場の開場と無料レンタルは23/9/27から24/4/20までです。"
        },
        {
            "question": "ローラースケート場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローラースケート場の利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ピングーヘルパーは何のために用意されていますか？",
            "answer": "ピングーヘルパーは初心者のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサイズのローラースケートが無料でレンタルされますか？",
            "answer": "サイズ180~260のローラースケートが無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 418
    }
}